[9錢報到！！]建議LIHKG用唔同底色以分辨2登！！！

岩岩用gmail登記入閘，抵讚！！！

BTW，紅色大字：恭喜革命成功！！！！

屌你老母web版幾時有得block人

[yellow]強烈推薦，跟你App-Icon既Style，多用黃色做ColorBranding！！！[/yellow]

樓主幾時唔係紅色大字？

唔洗特別提啦

強烈推薦，跟你App-Icon既Style，多用黃色做ColorBranding！！！

比左條大字on9仔入黎 真係大撚獲

咁証明高登都真係收得皮

( Show Blocked User - 9錢1心 )

建議開係站務台, admin 多啲機會睇到

agger

甚至可以個App兩登合一方便一版排貼，用顏色itemize，中意merge埋又得分開Filter又得！！！！

👆👆👆

3個登佢都有上

根據高登的經驗，香港好多呢類人，好似古裝tvb既江湖中人咁，好似唔洗做野溫書咁，可以狂上高登洗版

樓主將會係我lihkg入面第一個扑柒既人